有人話蔡若蓮個仔同佢阿媽政見不合架喎

蔡若蓮可恨，但佢死嗰個仔係我細佬朋友…個阿媽唔著，個仔係知而且有出聲話阿媽。大家憎蔡若蓮都唔好過份涼薄同亂評…

你哋覺得個阿媽冇良知，但個仔係我哋呢一代人啊，係判斷到是非嘅青年人啊，大家真係覺得好爽好心涼？

我唔係忽然大愛或企道德高地。我從來都唔詛咒人，就算係我認為邪惡嘅人有親人出事，我最多冇感覺，唔故作悲痛亦唔涼薄拍掌。

大家又點睇呢?

大家係慶祝蔡若蓮得到報應死左個仔 而唔係慶祝蔡若蓮個仔死左

等睇連登史上最大型連環車禍

只能夠講句投錯胎, 死後都不得安寧.

咪係, 無人針對緊個仔囉, 個仔死因唔係網民攻擊佢, 而係被阿媽逼死既, 唔好搞錯呀

無錯，大家都係同情個仔有咁咩老母

香港人真係好撚mean
個仔死同佢老母政治取向係兩回事
大家可以屌佢老母政治上仆街
但個仔死 係另一回事
可唔可以唔好咁對人不對事

因為平日既政見而幸災樂禍好仆街

死者係好男仔黎 唔值得大家咁話佢
有著咁既老母 唔通又係佢既錯？

都話冇人話佢
係話佢老母

蔡若蓮教仔都唔識
仲學人做教育局長

渣架

咁撚憎個老母又想死咪同個老母一齊死，為民除害

對住個仔講RIP
對佢老母講抵死
都係兩回事嚟

咁我見到果啲話"副局長你個仔係自殺會落地獄"果啲post應該係我有幻覺啦.

好多學生都係大好青年，有理想
點解要害死佢地？

如果真係咁不合，咪搬走囉
25歲仲未識自立？

陣間又話你係口德撚架啦

自殺唔撚係落地獄，唔通上天堂

我諗係你唔明人地抽咩啦

之後應該有五毛偷換概念講連登笑個仔死

唔理佢既政見同佢呀媽政見係點
見到有人自殺其實幾Sad

可能我真係唔明, 不如你講解下?

唔係政見唔同咁簡單喎
係佢做緊既野搞我個仔全香港人既細路喎

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！

.....
你知唔知咩叫炒車
由頭到尾都無人屌過佢個仔

佢老母係漢奸，佢老豆係走狗，佢阿爺係賣國賊
佢就係漢奸走狗賣國賊

政治正確

關佢個仔咩事姐... 不嬲都係佢老母...
可恨呀少年

由頭到尾都係屌佢老母咋嘛

絕對有可能
呢個係社民連周嘉發同佢合照 咁啱我哋三個都係同一中學同一級

如果同左膠做朋友 應該唔會親中？

有個咁既老母都冇被洗腦

點解會覺得佢個仔慘?
對佢個仔黎講,死就係令佢解脫,亦即係唯一令佢開心ge事,所以佢個仔而家一d都唔慘

喇沙仔係唔同的

你返歸含柒啦傻閪
幾多人話佢老母做共狗個仔早d去見毛主席呀

咁靚仔都自殺
To 仔仔：安息早日投胎
To老母 ：抵

佢老母係港奸，佢老豆係走狗，佢阿爺係賣港賊
佢就係港奸走狗賣港賊

樓主睇睇呢段野，如果睇唔明我都幫你唔到

我係可憐佢個仔有個咁既老母既，家家有本難唸的經
但係惡人有惡報我一樣大快人心

樓主做乜9

咁不如你講下點解認為呢句野係攻擊個死者

咁我都睇到好多人話個仔真係好慘 跟著個on9老母
又係呢D 「有人話」，「幾多人話」，「朋友話」,「好似係」

太太口服液（#75636）係智障傻閪

教 育 局 副 局 長 蔡 若 蓮 兒 子 前 往 地 府 升 學

賣港既就要冚家剷

nothing more nothing less

呢個係耶撚ge講法wor
冤有頭債有主你個post應該改個
「耶撚話xxxx」

下係咪搞錯左?
個個係鬧緊個老母有報應
唔係鬧死者抵死喎

屌你係咪未get到人地意思
人地係針對條8婆，唔係佢個仔呀

咁就應該大義滅親

唉真係好撚多
上帝可唔可以創造一個冇五毛ge forum

大把連登仔企係伯母個邊

咁不如你睇下樓下啲cap圖睇下覺唔覺得係"攻擊死者"啦.

有條友釘咗, 你同佢無仇無怨, 都話佢會落地獄, 咁都唔係攻擊我就真係唔知點先算攻擊喇.

on99咁九唔撚搭八

我圖都唔洗cap 剩係呢個post都大把人係針對佢老母

開始spin

上面咪有幾個覆左你囉，又扮睇唔倒

句野係為左抽耶撚副局講嘅

家下又無人知死者係咪耶撚

唔通個個都信自殺死左就落地獄咩

咁又點？最多未希望佢來生不做中國人囉

佢on9 就咪撚理佢啦，五毛開始偷換概念

佢老母賺既陰質錢，個仔無份享

太太口服液（#75636）扭緊呔

你呢d賤人真係無恥過狗

你收撚皮啦
抽一兩個comment出黎加鹽加醋
之後話「連登仔」點點點
將討論spin

圖都cap撚埋話人偷換概念同五毛

次次都係同一招五毛狗

上面有成個post

炒乜9? 佢個仔為好多人出咗啖氣

Sorry 唔記得起底 依家block番

有d on9仔個個post都講「連登仔乜乜乜」

好事就連登力量
衰嘢就一小撮人

平時普通學生自殺
五毛狗就衝出黎話福氣，窮撚抵死點點點
而家做乜轉哂口風

見毛匪呢D都唔係第一日講啦

本身就黎串D仲生勾勾嘅奶共撚

係都要twist黎話攻擊死者

仲荒謬過因報創辦人告誹謗

對耶撚黎講
自殺落地獄同種瓜得瓜係無分別既中性陳述黎

係啦, 總之阻住你地抽水嘅都係五毛冚家剷~

唔好意思
佛教都係視自殺係犯戒

唔通睇到啲人話香港比唔到快樂你叫你去咩台灣乜乜物物個啲新聞先嚟拍手掌 炒咩車啫

係想阻抽奶共狗水嘅的確係五毛冚家剷

仲有如果你地覺得玩地獄有唔妥，不如去問下墳總先，唔係LIHKG自創野黎

條友到底係唔係唔識中文, 理解能力差到咁

呢d人仲賤撚過狗，無恥過民建聯熱普城
link又post埋，圖又cap左
睇住班賊擺明係笑個仔抵死都仲敢spin
仲想屈人係五毛

咁阿，我覺得唔似自殺，係政治謀殺

呢個post其中一個一早block左

係咪五毛自己諗啦

明明好多人講D野針對對象都係個副局

係都要屈人針對個仔，都唔知係咪文盲

禍必及妻兒

喂, 我覺得, 抽水咪抽水囉, 攻擊咪攻擊囉.

但抽完水攻擊完又要戴番個光環"我抽佢老母咋唔關佢事", 真係笑撚死人咩.

樓主 仲係唔明重點？

邊有人話過死者，個個都係笑佢老母之嘛

好似好有道理

炒車未?

都係果句，你剩係鐘意睇字面解，諗埋一邊嘅我呼籲你少D上LIHKG，以免一陣你笑死又話呢度D人殺人

佢個仔又唔係公眾人物，三唔識七攻擊佢做咩??做人睇野諗下因果好

呢個post又一定係笑蔡若蓮有報應唔係個仔
我係五毛，老屈連登

咁你覺得笑個仔既人佔大多數定笑佢老母既人佔大多數
定還是連登仔其實係個整體

得啦，有好野就連登力量
衰野就一少撮人

就算你老豆係藍絲我都唔會叫你攞把刀劈佢啦

副局長信基督教 講返個事實副局長知 並唔代表係咒佢個仔落地獄 因為基督教自殺真係上唔到天堂

都係個句啦，邊一方面先係大多數

蔡若年個仔死左都係以「蔡若年個仔」之名廣泛傳播而唔係「死者本身」。所以根本無人講關於死者既野～哲學定義上大家都係批評緊佢，而唔係死者。

留名睇佢ar媽借佢個仔出國教

真係大部份

算喇大家唔好同佢嘈 佢get 唔到個分別就算
我都話左香港最重要係教學生critical thinking

條友覺得自己係反駁緊，但佢唔明大家其實矛頭方向一樣，從來無人係插個死者(可能有，但一定唔多)